黑警用衝刺拉人戰術，點對付好

又拉左一班義士

走呀屌 今日戀戰正on9
全港狗車出晒黎, 走呀

佢出嚟之前走咪得囉

留力啊！
一個都不能少啊！

預撚左架啦 想點對付?
以為次次都會守住防線由得你咩

又拉左

保持距離
沒有路障阻隔就更加要更大既分隔區

現時氣氛係做唔到肉搏，除非前線有共識，否則果斷後撤係必需

前線有鬼囉，磨撚到狗黎拉人

唉 明明一早已經攞晒彩都唔早走
又拉左
啲藍衫聯絡員真係好仆街 屌你老母阻撚住晒

Be water pls

前線只有防具
又無磚 有無棍 根本無得守

Hit and run

狗玩突襲，各位小心，be water！！

走啦

早d翻屋企食飯咪得囉

應該一早要走 打游擊好過

一見狗落車就走啦，無野好守

我求下大家走，屌我都係咁話

整d絆馬繩有無得諗

散水囉,屌你老母唔係仲諗住留係到打下話

裝備差距咁撚多,講撚左幾多次啊,走啊,8點講到依家啊

屌你，戀戰，be water

用網

以軍事學術黎講其實每次後退都應該留繩

同10/6個招似曾相識

屌那星明明八月係和理非做主導
做乜鳩又搞騷動
根本有人故意唔想走, 引某D 義士留低, 之後速龍出黎捉人
屌你老母開心啦!!!
捉到一個義士就可以俾加黑警一個士氣
你班人點解屌極都唔撚明?
係未要我地呢班和理非放棄你地!?
求下你地走啦!!好唔好呀!!?

有鬼引人留

留力星期一！

邊有人會賣網比你 依啲時勢

搵人係天台掉舊磚仲好啦

hit and run呀!不受傷不被捕呀!

back home please
今日目標已達成
唔好轉場

不要戀戰 見好就收 聽日再嚟

留力呀

點解香港警察唔用電槍？

一定要走

真係唔該晒你喎和理非

老實講啲防暴唔係一出嚟就即刻捉人，佢有畀時間你走㗎喎，咁要留咁點幫你啫
講左萬幾次be water 都係得個up 字

走囉,做乜
次次企係度等人黎又唔主動開打先,唔係搏拉係做乜

係咪有鬼
做完散啦
守被拉。

今日幾百隻狗 旺角又唔夠人
對付乜鬼姐 走啦

俾人拉又令我哋更有利咩，點解成日唔肯走

示威者優勢係流動性高
次次都唔走 等對面佈好防
再守一個無意義既陣地做咩

全部拉既都會被告暴動...真心唔明留系度既意思？

等俾人抺黑？
鬥慘比賽？
民意已經夠 你再留係爭取唔到藍絲支持

兩個字 走呀

又話信前線，大家冇獨立思考㗎，叫左走咁耐都唔走做乜

bb彈
波子
電池

走囉屌

使咩對付，一出速龍即閃，留返第二日，玩撚佢地，好過每次叫人留的巴打，每次捉幾十個義士，睇見都心痛

油，佢地見到會唔夠膽沖。因為你地隨時點

唔對付 走人轉埸

你屌我都咁話!
走啦!

真係唔想見到捉下一個又一個

屌你地班前線又戀戰
快撚啲走啦屌

走

佢地退得太慢
個距離一縮就衝出黎拉人
點解唔退快d

出速龍就比人拉哂啦仲散緊步

仲鳩企做乜呀

Be water呀
明明到完咗紅隧都好地地
點解最後又要返旺角

唔走等拉把撚咩，究竟係想贏定想輸

走啦😭😭😭😭😭 有義士俾人拉左啦
唔好戀戰plssss

走啦～大家決定同心星期一罷工，你地唔好攪壞士氣啦

可以。速龍人數少，佢一衝，

如果夠一百人，所有人唔好畀佢嚇親，衝返佢轉頭圍捕佢。

走丫!!!!!!!!!!!!!!!!!!

旺角真係不宜久戰

你又唔會打、唔一早走等柒啦

總之唔好送頭，就一世平安

勇者無懼 一齊反衝過去

50部警車

突鬼襲咩啲狗衝咗兩條街仲唔識走

［人多時］見到畜龍唔好跑走

求下大家有哩個概念

又話有陣型反速龍 最後都係放題收場

香港需要漁夫

油

關人咩事 你唔退

我求下大家一齊集氣，希望前線看到。真的要Be Water!!
不想再失任何一個手足。比狗拉得越多手足，我地今次就越少勝算，持久戰、鬥長命、打游擊！

蕉皮！ mario賽車 掉蕉皮！

希望大家學下紅隧同五枝旗杆嘅巴打

be water呀
留返條命先可以做世界冠軍呀!!!

蕉皮

分析左點對付

一係走，走唔到就要組反防暴陣

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

跑得快過佢咪得

前線做野唔洗你教

捉伊因咁
你唔走咪俾人捉囉
盲目送頭冇用

上環果次

九點就好開始走啦屌

Road Block個作用唔係死頂，而係拖時間
守黎做乜柒…

明明知道旺角準備好圍捕,偏偏帶隊友去旺角送死,鬼到仆街

說好be water, 但又戀戰，結果又有義士被捕

推

一衝出來就丟汽油彈之外無解

其實點解唔走

快D走喇

求下前線打遊擊

你知 我知 單眼佬都知 但次次都冇人咁做

睇live 都仲係未走

認真問
其實同佢鬥衝得唔得
佢10個畜龍
我100個
佢20個
我200個
再唔得既2000個一齊衝

血一定會流
而且流好多
但流得有意義啲
人多就係我哋既力量
點解我哋永遠都係俾人打嗰個？

速龍係最大威脅
一衝就頂唔住
防暴一推 開位比速龍跑出黎
跟本走唔切

但打又唔夠打
又棍又槍

唔可以一見防暴齊人就轉場，打遊擊，周圍行咩?
義士多過狗，點會輸架?

前面班人仲排隊列陣對峙緊
點算呀

一衝就請飲雞尾酒，分割戰場，等後排支援唔到，然後打9衝出黎果d

過百呀

冇必要駁拳，be water

反擊
衝嘅時候一定陣腳唔穩
只要企硬緊貼就攻唔破

注意有冇狗係紅磡推過黎
到時冇路可逃

今晚出咗成千隻狗

on9 人地開槍！

唔好同佢地碰面算唔算對策

我見佢哋今次有圓盾綠衫護住速龍跑岀嚟，就算想反擊都難。

撒！快d走，唔夠人

但每次我哋都過萬
要打既一定我哋人多
如果大家可以好似魚蛋咁
一定夠打
我哋需要真正既升級

求遊擊
求手足
咪送頭

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

你話前線冇鬼我撚都唔信， 唔好畀人影響到自己要走嘅時候就走，be water

走呀，今晚安全左先呀！
對付唔係今晚

咪打陣地
唔留守係咪咁難

有黑衫狗

走囉on9

人哋開槍，請講吓點打？人哋英國2011玩到強姦搶劫先有依家香港啲狗嘅武力。美國Ferguson 又係

八月係和理非做主導係點得出黎
幾時有過咁嘅共識？

旺角重兵一早講左。。
攰到仆街仲返旺角做乜鳩？？
走唔走前線決定 左返旺角一定係戇鳩

認真 衝埋嚟嗰陣一個蹬腿然後極速走 最大機會走甩 一埋身幾個捉住你根本無得打 蹬腿正常人唔會反應到 整痛佢同推後佢仲可以比個推力自己走

be water 轉場

發覺d 超前線既果班人好似無上連登咁

唔係講好左要俾勇武休息架咩?
仲有喎, 黎緊要搞罷工, 難得又吸引到公務員出黎支持
點解唔繼續行返和理非呢條線先?

走啦on9

前線真心有鬼

波子棋

邊次有人走

橡膠彈得手動8發
海棉彈單發 最快3秒一粒
胡椒槍可以連射但有盾一定擋到
催淚彈其實你向後退同向前衝一樣可以避到

除非佢用AR-15掃射
但岀AR-15=六四清場

2000人一齊衝同一條防線
有磚有火
除非水炮車
如果唔係一定夠打

家長生氣了！
買文具唔係叫人去死守㗎
Hit and run 得唔得呀
衰仔

點對付？走啦～
唔好作無謂犧牲

你地打機lv5 廢裝對住lv200 課金裝會唔會衝埋去送死比人farm 呀？
打機都唔做嘅犧牲做乜現實中走去送頭呀？
Be water!

身處劣勢就要攻心計，唔係永遠冇得贏！

鬥到幾耐， 每次都一定會有人比人拉
唉

橡膠彈得手動8發
海棉彈單發 最快3秒一粒
胡椒槍可以連射但有盾一定擋到
催淚彈其實你向後退同向前衝一樣可以避到

除非佢用AR-15掃射
但岀AR-15=六四清場

2000人一齊衝同一條防線
有磚有火
除非水炮車
如果唔係一定夠打

真係決心問題
最重要係大家一致決定咁去做

用坦克点狗戰術
唯一可以破解到所有狗仔陣式

成日都雞蛋鬥高牆
點解我地一定要用雞蛋？搵部坦克撞牆得唔得？

你on撚9，黑警有指揮官係後面重整陣形，狂屌狂狗，指揮住班狗。義士係咪又有個指揮官係後面拎全槍，謗個撤退唔衝上前打就開槍射殺邊個？你咪撚FF啦

係人地集結緊果陣閃先囉

或者佢覺得所有叫人走嘅人都係鬼，過濾曬
點解而家啲人真係咁唔驚要坐十碌八碌架呢

6月9前
我哋一樣冇人覺得香港人敢玩火
我哋一樣冇人覺得香港人可以唔驚催淚煙
咁點解我哋就唔可以做主動個邊？

衝刺前 比左十分鐘你走 你死都要送頭 有咩講

而家前線得把火
打又唔係
退又唔係
然後入邊又有鬼
成班就係等被捕

好簡單 be water。
除非大家已經有哂心理準備，火攻同埋有留守嘅價值 好似立法會咁

咁你而家有冇2000個同你衝啊，人地至少1000警力啊！個個上曬神裝啊！你送頭有咩意義！佢下下落charge告暴動，俾人拉曬到時真係冇勇武！

走囉 成撚日留 做乜撚啊

諗到點還拖先好留 諗唔到咪走 留係度把撚咩

首先係唔好鬥企

你咪去做指揮官指揮前線囉
依家講緊行動組呀，我地班烏合之眾，游兵黎架咋，同班狗講講team work？有無聽過game theory？你無外力介入，點可以拎到個均衡點？個個都擔心自己衝人地唔衝。

宜家已經冇咗個勢
人都走咗大半
今日真係要退咗先
但聽日 後日再遇到防暴
我哋可以考慮下另一條路

求吓你地一齊走

撤！推！8月5罷工！

扔五六把遮出黎
做個小路障

D車成日要換偈油，可唔可以轉晒電動車呀。

散囉……無目的留係度係無用架……大家諗下第一次圍狗屋，71點解咁成功?因為做完要做嘅野就散，我地無資格戀戰

對付牲畜恐怖份子衝，就要裝備顏料彈癱瘓恐怖份子。

警犬未受訓前都係同我哋一樣
就算岀咗學堂都未必全部記得
大家都係烏合之眾

佢哋敢衝 係因為佢哋信身邊人會一齊衝
佢哋心中有E個信念
因為佢哋係同類

目前香港人可能未必個個都有E個信念
未必可以完全相信身邊人
我宜家提岀e個方向
就係希望由我開始 將E個信念扎根落所有前線身上
當所有前線都深信自己身邊人大家一齊衝

談何不能？

今日我哋都係一個冷軍師
但聽日我哋所有人都可以係前線

不死守新戰術? 旺角->尖咀->紅磡->太子->新蒲崗->黃大仙->???

我覺得最少係做到唔退先
驚係正常
我都試過發夢驚到手震
但我哋有更重要既目標要去達成
驚完我都會繼續發夢落去

我唔係指今日
聽日後日都仲有機會

仲有當個個都覺得冇2000個陪你去衝
就自然唔會有2000個去衝

但當個個都覺得有2000個一齊衝 就自然會有多過2000人陪你衝

咁你依家見到啦，從來都無講好

咁耐以黎大大細細嘅衝突都唔少，次次都有人話做咗就失民意失中間派支持，結果咪又走到依個地步

其實佔成條彌敦道交通臨時改道都搞到好多人架，塞紅隧又搞到好多人架，唔通又話搞到民生失中間派失公務員支持，今日出黎行嘅都係on9?

最後利申返我都唔認同要留，但佢地做認為啱嘅事我都無意講啲乜去屌 我無自大到覺得自己諗嘅嘢就一定啱走出黎指指點點

何況你果啲乜鳩有人故意唔走引人留低果啲，頭先立場先影撚住示威者討論去留，你就斷鳩估話有人引人留低 次撚次都有中計撚乜撚都話中計

無破釜沉舟既決心玩肉搏就散水啦

示威者目標一致，但決心有異 打唔過

磨到狗齊人 各個地鐵站放晒狗 屌你老母 好撚嬲

繩同網都有得諗

幾時搵野冼佢地

佢地敢衝係有指揮官權威同同袍壓力
佢地受訓係永遠服從上司命令以及團隊精神。

我地未受訓咪係游兵，佢地咪係狗

又衝

而家散場 然後係其他時間突擊圍毆班狗同佢地既屋企人

唔好互屌 策略檢討

多啲推崇一個散水概念

就係自己決定自己走唔走

唔好因為前線有人留守就唔走

走唔需要覺得唔好意思

如果因為前線有人唔走而無人走

咁就會形成另一種大台

走啊

唔知大家退化左定點 七一都識be water無傷

檢討一早有做 個陣點排仲有人整埋圖 但係到頭來冇人會做

一係走 一係上去打 係咁多

所以先要推依樣野

有啲人預被捕

但有啲人可能無依個準備

如果無依個準備但又因為有人唔肯走

自己又唔好意思走

咁就愈來愈多人被捕

散啦散啦激死啲狗啦 漫長戰爭呀唔好再送頭

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

絆

魚竿 魚絲

散水啦，點同差佬鬥？

以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

set陷阱同埋保持距離啊
好大煙果陣
雙方都睇唔到嘢
碌d嘢出去
繩 網 波子 釘
乜都好 最主要令到佢地唔敢衝或者起碼令到佢地有戒心
而家佢地知道根本一衝就拉到人

絆馬繩只會令人多一個藉口磨爛蓆

個"守"字難聽過粗口呀